邊到先買到美味棒

之前係759買20蚊30條
今日行過諗住買黎食已經搵唔到
好
想
食
呀
屌

士多

點解我屋企成日都有

邊區

巴打幫手問下屋企人係邊到入貨

今日喺樓下759買左粟米個隻 原來有咁多味

AEON

759仲有入貨？

搵日去睇睇

有，不過我個度好偏
應該係無人買

尋日行759先見到一堆

琴日行左2間都冇

我見到淘寶好撚多口味

大間果d零食鋪都有
士多都有機會有
不過哩款野賣得快 翻貨慢

舊式零食舖有

觀塘有個零食批發好多呢類零食

葵芳好多啵

大把地方零食舖都有

比個例子我ok？

我樓下個間又係得粟米
好想試其他

搵到了

日式超市咪有囉

機場759 有

荔枝角d2一期 一上電梯就有間野賣好多唔同種類既日本野入面有賣零食 一pack pack一條條買都得